立會原定審議用地撥解放軍作碼頭決議 建制提休會辯論

立會原定審議用地撥解放軍作碼頭決議 建制提休會辯論

立法會原訂即將審議將中環海濱部分用地，撥給解放軍作軍事碼頭的決議案。有建制派議員於審議前，提出休會辯論，討論目前社會形勢。立法會主席梁君彥接納休會辯論的建議，意味立法會不會討論有關決議案，決議案將會於星期六自動生效。

2019-06-26 18:24:43

自動生效？

白票保皇派大成功
見識到未？後悔未？
我一早話白票撚有目的
依加呢班人成功左就潛晒水

原來傾唔掂就可以休會辯論

朱議員叫大家發夢睇下碼頭有幾靚